仲以為民建聯係咁講比人暴力威脅有咩大計

原來就係為咗輸嘅時候有頭盔戴